點解啲男仔咁憎女仔短頭髮嘅

勁多男仔見到女仔短頭髮就即刻冇晒mood

反而識身邊好多男仔都中意短髮女仔喎

短成點先? 成個TB咁?

波大就ok

你見到個男人搽紅色唇膏gel甲都唔會有mood啦

係
尤其d仆街狗乸
軍裝頭女人 嘔心到

短髮女即是男人

靚女短髮：80
靚女長髮：1000...000

都係樣既問題

因為無得捉頭髮。。

睇樣架啫

而家明？

【樓主pin】不知幾正

靚女短髮

靚女先有資格短髮
個樣唔夠好睇仲短髮會更樣衰

而大部分人都唔夠靚女

成日都話短頭髮係真靚女先carry到
點知有班成日想證明自己係靚女嘅柒女又去剪短髮
咪出事lor

屌你老母臭閪 呢啲垃圾post永遠都係冇seed

香港都唔係好多女仔短頭髮炸喎

呢個長度都唔係短啦

樓主係指上面個差婆頭定係及肩啊
差好遠喎

就有啲似亞洲男人留鬚
就算靚仔/女唔係個個都carry到
然後carry到果啲 掉返轉頭又好平凡

呢種